香港有冇能力搞奧運？

起少一兩個大白象工程應該都夠錢搞
但應該冇地方

殘奧

冇位

殘奧香港警甴玩晒喎

搞嚟做乜?

有地方咩?

成個奧運站剷平起比賽場地有冇得諗

奧運俾畜生參與架咩

展視軟實力

展黎做乜尻 展啲黑警打人啲片都夠啦

肯起就一定有地方
雅典都細過香港

展示

當年東亞運日本隊喺街場訓練

體育館都唔比個佢地？

又黎
當年有預留掃桿埔俾日本隊練
係日本自己話想近近地練下
同埋冇人通知

攪下衝警盃就得，奧運難d 啦。

搞馬術only

影分身？